        模拟器下载网址如下：

<https://adl.netease.com/d/g/a11/c/mac>

AVD的模拟器太慢太卡，问题还多，于是就在网上找到了这个模拟器，这是一款能在Mac上用的模拟器，而且非常流畅好用，可以直接当手机来调试，调整后可媲美120号机（三星小手机），暂时可解决组内设备不够调试的现状。

![](media/18c298ba4dd7acd537e3f557eb4fdf56.png)

设置可按照下图（也可以根据自己喜好自定义）：

![](media/06d8a5a1cad0826162d41dca094de9fc.png)

亲测可以在AS中进行调试，也可以直接把程序直接安装在模拟器中。

![](media/52707b2228326e3d2224ec246d56e7fa.png)

![](media/2169795c3eddca2e63d30552e643bd1e.png)

注意事项：

1.  如果出现AS中找不到模拟器的情况，请先开模拟器再开AS；

2.  如果出现不能通过AS直接下载到模拟器的情况，请通过Android Studio —\> Build —\>
    Build
    APK(s)手动生成APK，再拖到模拟器中安装。（会出现这种情况，暂未找到解决办法）。

    ![](media/6ac80722f1636174fe3cd8d7c247d04d.png)
